子瑜「超美複製」迪士尼公主！復古靚照曝光 網友：戀愛了

（18）日公布新照片，每位成員都以復古典雅裝扮出場，照片一出立刻引起熱烈討論，尤其是子瑜，一身黃色古典洋裝，模樣就像迪士尼《美女與野獸》的貝兒，美度破表。

「FANMEETING GOODS Making」的照片，9人都穿上復古典雅的洋裝，每人都美得像陶瓷娃娃，像是Rapper多賢，一身淡粉紅色洋裝，裙襬澎澎，金黃色的捲髮還戴著粉色髮箍，宛如櫥窗內的芭比娃娃，其他成員也不遑多讓，完美駕馭大紅色的洋裝，讓人看得目不轉睛。

▲9人9色，古典扮相引發熱烈討論。

不過令人注意的還有子瑜，一身亮黃色洋裝，頭髮用大黑色蝴蝶結綁起包頭，如花圈般的耳環，小細節也看得出造型師的用心。子瑜的扮相不但像一位復古名伶，更讓人不禁聯想到迪士尼動畫中，《美女與野獸》的女主角貝兒公主。

▲不少網友認為，子瑜像極了迪士尼公主。

照片一出，許多網友對子瑜的美貌相當驚艷，紛紛表示，「子瑜真是太有魅力了」、「子瑜太可愛了」、「她讓我想到貝兒公主」、「貝兒最美的版本」、「這個顏值等級太高了」、「我的公主」、「tzuyu So lovely」、「我美麗的子瑜」、「我的天啊」、「我想在夢裡見到子瑜」。

魚仔仲靚過原版

對眼太細

靚到癲咗

點解有9個人

我是野獸

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

志效對波大撚到…

咪能咸濕啦

姜舟就好啦...

死全家落地獄有咩咁好

咪酸人啦

頂你個肺啊，呢度點會黑媽媽架

好少可認同你得咁交關..

柒到喊

收皮啦死毒撚 屌你老母

SANA無論影咩相都係到淫笑

好難頂，邊忽靚，個個著到好老土，
做回自己吧

牙南=古典美人..

不啦 魚仔屌打

隊野開始有浸tvb味
支瑜愈睇愈似條北菇雞晨麗
牙難就同傅雞莉撞樣

兩個唔同路線啦

想知南妹幾時復出..

戀愛了。。。

拉

有排....希望她唔好勉強自己....

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

借位幫手推，謝謝！

全部一樣樣

你唔識唔好亂講啦

睇到都覺得辛苦..😭

幸福賓周

你就一樣樣

苦苦堅持 經已沒意思

冇果份優雅高貴既氣質

我冇亂講喎
Twice同tvb一樣都係t字開頭

喺復健緊嘅人傷口上灑鹽咁仆街嘅事你都做得出

唔似

只係覺得情緒咁唔穩定不如留返係comfort zone go easy on urself

性愛娃娃
腦細們又多幾套cos玩

On9樓主on9 post拉

佢做咩事？

又邊位網民9up呀

點解佢個樣成日都呆呆滯滯咁

收皮啦 真係唔識架喎

好想中出佢

你同twice既關係好似朋友咁？
佢地有冇劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令你既人生充滿意義？？？

舞台恐懼症

遠睇就靚ja。根本全撚部都整。做你條女玩一兩個月都想飛左佢啦

呢set相最正一定係乳房

支瑜

再拉

勉強略勝欣宜白雪公主少少

Sana同momo最正
Btw 大山婆對波大到

兩個架妹個樣淫撚到

果然係複製人
唔錯

話唔靚嗰啲應該對眼有事

定要令佢懷孕